我fd 問我典解早兩日400蚊唔放。。。。

我答唔到

叫佢唔好馬後炮

因為SH

同佢講SH來 唔識野就咪嘈

利申 唔識玩

因為你對佢有信心

SH 你識條鐵

股票為賺錢？

直認不諱！ 因為我貪婪！

因為過兩日上1000

為公義,打倒大鱷

我都想知點解我400冇走